我係到同林鄭你講,你講幾多野都冇撚用,香港人會繼續出黎發聲,屌你老母

香港人唔撚驚你,正講成反,反講成正
黑驚制服完人打到斷手斷腳都唔撚理,仲spin去示威者暴力,提撚完人仲點暴力係咪好鍾意以暴易暴??不如平時叫班黑驚私刑算啦,咁鍾意打班犯呀ma
成個政府都on99

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖